En nu de chuse zelfkastijding van mevr Elton's aankondiging en de nood van haar conversatie, liever dan terug te keren naar de superieure metgezellen die altijd haar hield met reële, royale genegenheid."
